分享下你對朋友做過仆街野

我先

盤生意蝕緊錢,
搵我識左十幾年既兄弟用17萬入局
最後盤生意摺埋,兼搵律師告佢

btw邊撚個廢青搶撚左我個名

爆老死online game ac

爆老死ac
之後再幫佢升翻
之後再爆佢ac

莫老闆

月入7k嘅廢青
好快你就會受到法律制裁